其實二手口罩經過老衲開光之後就可以循環再用

口罩都得，condom都得啦